有冇人知銀行果d 副總裁月入幾多？

Private bank 果d 副總裁有幾錢？

幾百蚊

Title 咁勁 想知月入幾多

$71535962516372.08

你講VP？ VP 唔係top management，你當係D大隊長咁既位

BTW，月入其實同做乜工種有關，做sales同operation 都有分別

Search 過話5-70k 左右

5000

BB 既vp
Bonus 夠比圓方上蓋首期

Btw,唔同地區既收入,bonus 都有出入

我果度VP 6至9萬